點樣自殺先係影響人最少？

搵薩莉亞

Career suicide

唔好跳樓

住喺香港已經係慢性自殺

唔好生仔 等你父母過左身 唔好同其他人太熟 日日努力返工 去到退休 然後去外國玩bungy jump

唔好自殺咪唔會影響人

說得對

巴打有咩唔開心拎出嚟講吓

咁你死都係會有人處理
咁我搵個深山 慢性自殺 work唔work

ok

有咩問題大家傾下丫，我覺得實有解決的方法！

應該都係錢 有何良策😷

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

你有無屋企人女朋友先？有就唔使，唔該俾返啲責任生存落去，無ge,建議（服毒）

我真係黑人憎 唔想生存落去

樓主假膠

準時返工
無限OT

影響可以好可以壞。
可以先做啲幫到人嘅事先。
，你明的，可能做咗偉人之後唔想屎呢。

----------------
自殺/其他危機熱線：
撒瑪利亞防止自殺會 23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言):2896 0000
生命熱線 23820000
珍愛生命長者熱線:2382 0881
明愛向晴軒(財務)熱線 18288
東華三院芷若園(性暴力)熱線:18281
社會福利署熱線:2343 2255

直接火化

去外國搵個深山咩都唔拎得水同安眠藥一直行一直行 有水夠你行二日 儘量離開條山路
行到行唔到 就 食晒成支安眠藥

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

😯

乜都唔做，坐定定係度，等老死

老死

努力返工

考唔到牌唔洗死既